
Objectifs:
- Exécuter une navigation entre différentes pages HTML en utilisant les liens HTML

Consignes:
- Créer les 2 fichiers HTML suivants et y ajouter le minimum d’informations pour qu’ils soient valides.
    - index.html
    - page1.html
- Dans la page index.html, ajouter un lien qui permet la navigation vers la page page1.html
